求Cold Call撚心理陰影面積

次次聽到都好積極同好好禮貌咁既聲，但好快就比人ｃｕｔ線
不停重覆咁既過程，心理健康變成點？

近排唔知做乜撚事日日打幾個Cold Call嚟
我已經連聽都廢事聽 我警告你
咪撚再打嚟

食撚屎啦你
原來就係你條仆街日日打黎煩鳩我

死全家啦

屌
我都想講
呢排好密
打到夜晚都有...

cut線唔好咩？好過屌你老母

我都想知佢地長期咁樣聽落去會唔會抑鬱

冇 cut線幾開心，唔洗講落去

利申：做過

唔好cut線，由呢班人渣慢慢自話自說

好多年前我都做過2日cold call, 記憶深刻, 因為返工第2日已經忍唔住要quit

仲記得個call centre主管一開場就話有record記錄你每日打左幾多個call, 如果一日打唔足某數目嘅call就好似要照肺咁, 當時第一感覺就好差, 然後工作內容係幫電訊商sell增值服務, 佢有份稿教你點應對, 重點都係喺對方想拒絕但唔係好識say no嘅人時點夾佢落搭, 果兩日我成功左d case不過真係頂唔順果種好似夾鳩人落搭嘅感覺

sell嘅增值服務無記錯係d 濕鳩串流音樂定網上音樂平台, 一開頭會係咁講畀個免費務你, 可以馬上幫你登記, 最後傾好晒先同你講個務服務係免費一個月, 之後你唔主動cut就要收費, 仲記得有個成功嘅call對方應該係一個新移民阿姐, 去到最後佢聽到一個月後要收費其實明顯想卻步, 但係佢因為唔識得拒絕人最後好似好唔情願咁接受左個服務, 我成日覺得係個阿姐果一下遲疑唔情願嘅但又唔好意思say no嘅反應令我有罪疚感而要即走

聽常我都即刻收線

通常都等佢up完一大輪先撚到佢自己收聲

其實講慣講熟克服左怕羞既第一步，我覺得都ok易做

轉工啦
依份工神憎鬼厭

好心情就聽都唔聽cut你線，心情唔好我會一接聽就屌

cold call都未算最辛苦，做過上門洗樓逐家撳門鐘嗰啲，真係賤過隻狗

洗樓一定比人阻
你話公屋一句唔該入閘 fine~
但如果有痴線佬渣刀就

所以為人為己都唔好做cold call狗

ps 屌你老母半個鍾幾個cold call